cc台手足：笑其他人捧嘅隊=小學雞

希望大家成熟啲，唔好再笑我地曼聯

希望大家唔vd 再話架純係雞了

雞都做唔成